鍾意大叔嘅絲打請入

真心想搵真愛，非狗公。希望可以識到啱嘅絲打發展。

- 本人三十多歲，175高，身型中等，外表一般。
- 性格斯文大方，有時鍾意開玩笑，做事又會有認真嘅一面。
- 唔嫖，唔吹，極小飲，極小賭。

希望可以識到28或以下嘅女仔
-唔要港女
-五官端正
-中等身型至小肥

附上參考圖片 (非本人，但大約咁上下)

巴打鍾意大叔ok?

暫不接受同性戀

巴打咁靚仔 唔洗上黎搵啦
求其出個街都大把女埋身

唔好潤我，普通樣，靚仔有排未到我。

收入如何？

唔要港女

即係遲下會

冇錢就冇錢啦

Pm左你
利申： 小小肥 大約欣宜咁

你都要人哋要五官端正
點解人哋唔可以要求你有收入

never say never
可能有朝一日，晌條大路有個分岔口，行入裡面條小徑你又會見到風景更怡人嘅美景，而且裡面仲佈滿盛放嘅菊花。

要有可觀收入請另搵他人

即係你冇可觀收入？

冇

此叔不同彼叔

咁深奧

講多少少，會戴黑框眼框，鍾意著恤衫多過tee，同埋唔太男人，暖男型。

我中意呢type

不過你搵幾多錢?

2 萬幾啦，岩唔岩

五官端正喺30歲左右呢個level嚟講大概都要月入3萬先有資格去要求

鍾意大叔都係有要求既女仔
你咁樣要人點揀